點樣突破自己係交友app呢種局面？

Case 1
我：hi
A：hi
一星期後
我：hi
A：hi
一個月後
A：hi
我：hi
-------------
Case 2
我：hi
B：hi
我：nice to meet you
B：nice to meet you too
我：做緊咩啊？
B：食完飯，你呢
我：我都食完
B：haha
我：haha
完
--------------
Case 3
我：hi
C：hi
我：你讀緊書定做野？
C：我讀緊uni啊，你呢？
我：我做野啊
C：咁你邊間U畢業？
我：我IVE畢業咋
C無再覆
三小時後
我：今日天氣好好wo
C：haha
完

Uninstall

永遠同人溝通唔到咁
究竟交友app遊戲規則係點

換張靚仔相 等D女自己行埋黎搵你好過啦

教識你我仲點搵食

有擺身材相

唔識英文

你唔好話交友apps
就算你在連登識返巴打朋友，人地都會嫌你悶

on9

其實我d世界觀好灰暗，怕講出黎人地唔中意聽

交咩友呀
自己一個咪算囉

Case 3
我：hi
C：hi
我：你讀緊書定做野？
C：我讀緊uni啊，你呢？
我：我做野啊
C：咁你邊間U畢業？
我：我IVE畢業咋
C無再覆
三小時後
我：今日天氣好好wo
C：haha
完[/quote]

屌你 ive 都係u 咩而家

屌你 ive 都係u 咩而家[/quote]

屌你 眼盲？

點解要靠上網識朋友

屌你 眼盲？ [/quote]

交友app就係要九唔搭八
唔洗理條女講乜
用晒你畢生嘅幽默感去引條女好奇
到約出黎自己執生啦

你咁樣知點點覆你播師兄

樓主真實都咁同人溝通？

要9up幾句吸引注意 好似係

因為我識幾個好普通樣既女仔一日都成百條仔approach

邊隻？

自post j相

好似我

haha

我發覺好多仔玩tinder都玩得好撚on9
來來去去講得個三督屁
女仔日日十9幾個人同佢講埋同一句野
咩hi 你做緊咩 etc
悶到

我覺得愈快攞到佢ig就愈好
起碼有得交換睇互相了解
又有得借啲2 direct佢
但係你地全部都唔識玩
成班on9仔

識女性朋友中下樣一日內都幾十條友hi
稍為靚少少同一日都唔知有幾多你呢狗公同時hi緊
想突圍而出 除非你好撚靚仔/po哂靚車靚錶外 就係講野好撚特別吸引到條女注意
以上都無既話可以del apps 留返啲時間真人正經識女仔好過

我： Hey sexy how's it going?
佢：（Blah blah blah)
我：（Blah blah blah)
我：What's your schedule like this week? Wanna grab some coffee?

唔明你係咁hi咩9

Case3應該死係ive到

通常第一句淨係HI已經收得皮

Ive 仔學人玩呢d app😂😂😂

條女都唔想同你互動，你講咩都冇用啦

我覺得樓主好幽默喎

你哋連主題都冇梗係冇人同你有話題啦

例如你鍾意某樣嘢，你咪用佢做主題囉

黎黎去去打年齡性別身高體重覓偶，係人都驚啦

有共同興趣就大把嘢講

樓主等我黎認識你 陪你傾下

整容

你喜歡孔子嗎

渣ga
你要諗下
一個女user一日可能有幾百人hi佢
個個都剩係hi
你有咩咁特別可以吸引到佢只理你個hi

樓主你不如自己幻想下完美的對答應該係點？
即係如果對方都超有興趣識你
個對話會點樣展開？

應該係
樓主：hi
女：hi 今晚扑野？

睇到我尷尬症發作
btw 我都係咁

例如？

真？

樣..

係 永遠講d好表面野，例如hi，食左飯未，今日好凍，著多件衫，工作辛苦嗎，人地答完一句半句我就dead air

咁如果同男user溝通呢？

我中意的事物人地未必有興趣，所以講都唔係咁想講

班臭西好多match撚完又唔復唔知想點

咁男同男溝通模式係點？

吹下女 吹下車 吹下打機實有得傾 除非你毒撚到淨係睇acg

我IVE畢業咋

仲未明?

咁就唔關交唔交友app事啦.

同我一樣
del左佢算

認真 你下次可以咁答

Case 1
我：hi
A：hi
一星期後
我：hi
A：hi
一個月後
A：hi
我：隔成個月突然主動hi翻我. 係唔係博屌?
A：(無回應)
我：我同李澤鉅打緊Golf傾生意. 遲D再覆你啦
A: 就係博屌啊. 幾時得閒先?

-------------
Case 2
我：hi
B：hi
我：nice to meet you
B：nice to meet you too
我：做緊咩啊？
B：食完飯，你呢
我：我都食完
B： haha
我：其實我未食. 等緊我屋企個司機車我去Harbourside食
B: 我都未食飽..可唔可以預埋我

--------------
Case 3
我：hi
C：hi
我：你讀緊書定做野？
C：我讀緊uni啊，你呢？
我：我做野啊
C：咁你邊間U畢業？
我：無讀...係 Li Po Chun United World College 畢業..就跟老豆做野..
C 無再覆
十秒後
我：今日天氣好好wo
C：係呀. 天氣真係好好. 要唔要出黎一齊行街?

真實個案
A: hey
我: hi

一星期後
A:sorry我唔記得覆
我: 唔緊要 你考緊試？
A: 係啊

再一星期後
我: Sorry forgot to reply 考完試未？
A: 考完喇 其實我都好小禁入嚟 不如轉whatsapp傾？

宜家已經一齊左差唔多一年

你巴定絲

笑左

真 你唔介意我係巴既話

笑左出聲 屌

但我講野1999，又無自信，但真係想識多d朋友

事主似係女

留line傾

有無方法得你一個知

無擺樣

認真 唔好一開口就問人做緊乜 感覺好撚煩
呢句真係 就算唔對你無反感都變成討厭你

巴打可否send你Line id係gmail：chsimi123@gmail.com

都話例如，而且人哋有冇興趣你唔會知，但你冇打開話題嘅事物就冇人同你討論

我好憎啲男問我做乜
痾緊屎又關你事
我直接答呢啲搵唔到話題既狗公：呼吸緊啊屌